召喚所有鍾意林俊杰JJ Lin嘅面孔

lm

我覺得好聽過eason版出面班連登仔會唔會屌我？

雖然佢近期d歌都ok,但我更加鍾意以前 簡簡單單、熟能生巧、會有那麼一天 同 害怕呢幾首，每次聽都好感動！

唔知會唔會太舊 近期最好我覺得係黑夜問白天

嗰隻碟嘅話
係

成班eason fans到我們嗰度洗版話超越唔到eason

我都鍾意Eason 不過唔風格冇得比
同埋兩個friend底 rise and shine 隻碟 兩份合作搞

老蕭版又唔見有呢啲cm

嗰啲cm有幾多係easonfans專登去踩場，有幾多係真係路人，心照啦

美人魚

無盡的思念

無盡的思念
成張89757可以話係JJ頭幾既專輯

佢既舊歌真係好正！

一千年以後我諗佢都好鍾意，經常係演唱會唱，仲有聽不懂 沒關係都好正

一千年以後我都好鍾意
同專既木乃伊同明天都係神曲

好想佢再唱 明天同殺手 呢d風格既歌，近年主打既歌風格有d單一，海碟時期雖然冇而家咁紅，但主打d歌多元化d

以後要做的事

裂縫中的陽光

正丫呢首 雖然冇乜人留意 歌詞好有意思

青峰既詞加JJ既曲真係無敵！

新一首檸檬樹好好聽

點解唔唱英文版

佢有唱幾句

其實佢係咪唔知佢唱英文好有魅力

唔知買唔買到台北演唱會 順便旅行都好

希望出年會開多次香港

佢去mama做表演嘉賓

四點四十四

黑夜問白天

我繼續

我繼續配文山啲詞真係

原來台北係亞洲尾站 巡迴開咁少？
以佢實力可以開多啲喎

有二巡啦，出年大部分都係開體育場

絕大部份佢唱過嘅歌都識背

開到姐撚咁就咪搞喇

有無巴絲打買到台北場飛

加開左14 15

二巡要有香港呀

今晚兩個live都好撚正